男對女有好感會做d咩?

秘回＋主動搵個女既

*秒

蓉兒一鍵練功！

Show Blocked User - fin-de-siecle
貼夠條大陸妹未呀屌你老母
好撚煩呀條女又唔係靚

雞黎

避開佢
因為知道自己比唔到幸福佢

睇下係咪毒撚
毒撚會乜都唔做

even條女主動搵你？

睇性格
厹公既咪狂chur
毒撚既偷偷地J

我試過對個女仔有好感，但大家一路只係hi bye fd傾計唔多過10句

鐘意>無反應
唔鐘意呢?都無反應?

照咁睇你應該係毒撚？

真愛的第一個徵兆，在男孩是膽怯，在女孩是大膽-雨果
唔好下下都先入為主咩都毒撚，讀多d書，呢個係人性，同毒冇關

我認我毒

今晚扑野夜唔夜

揸爆個波先

引一句小說內容就代表曬所有人似你要讀多d書

quote雨果扮代表 九唔搭八
仲串人讀多d書，又派埋膠

係愛呀，哈利！

當然有聽過 但真係冇關係？

可以觀察既 女仔比較敏感
加上毒撚好易睇穿

咁都有笑點

btw 毒撚係咩都唔會做

想扑佢